Elon musk細佬出售3萬股特斯拉 套現2500萬美元

根據提交給美國證監會（SEC）資料顯示，特斯拉（TESLA）創辦人馬斯克的胞弟金寶馬斯克（Kimbal Musk）在本周二以852.12美元均價出售3萬股特斯拉股票，套現約2560萬美元（約7.27億台幣）。
....

現年48歲的金寶馬斯克是特斯拉董事，這次減持後他的特斯拉持股降至59萬9740股，約值4.83億美元。據彭博彙整的資料，特斯拉內部人士持股19.6%。（財經中心／綜合外電報導）

真內幕消息

兩兄弟夾份玩9 us

佢拎嚟派利是啫心血少唔好嚇我

兄幹

賣咗3萬股都仲有成差唔多60萬股係身

都要啲零用錢屌下女

咩女要7億去屌

股Joy開始 新年大特賣

以為三萬股好多 係咪有咩大動作
一望 屌 仲有成59萬股
套現搵CASH流動下姐

屌 今晚又跌

唔怪得一晚跌咗40幾蚊

Tsla好似出股票當bonus定人工

仲有成60萬股驚閪
tsla繼續gogo

細佬 on99

insider

酒呀～～～

金巴爾目前仍持有599740股特斯拉股票，按週三收盤價計算價值約4.83億美元。

酒鬼呀

港女

割禾青

單野9號

ATM禁錢姐

貧窮限制想像

聽講神力女超人女主角好貴

拎出黎買btc?

套現都有新聞

任何資產都係要沽出，利潤先入袋

買dogecoin

細佬都好撚勁

屌一班啦咁有錢

又要跌啦

有咩事蹟講黎聽下

大佬玩bitcoin，細佬即走

投胎做到elon musk細佬

死廢老又搞乜

哥哥，契細路在此

屌佢阿哥屌過果兩個

屌唔怪得琴晚SP500升返但係拉唔起Tesla

投胎做倒世界首富細佬

佢細佬玩有機蔬菜，即係weed

職業 細佬

用黎買gme

仆街 玩撚完

係植物學家

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

星期二反映咗喇跌佢老母咩

過年封利是姐！

人地套少少cash就已經夠幾十人財自

林鄭

點計到7億

cap完水就走

大鱷

哩個要倒貼喇

契媽

拉佢啦造市

其實佢可以一日5%慢慢賣， 一次過掉出黎就閪冧啦

Drop to zero

我都想知

好似elon musk自己先係 當bonus咁派 冇人工 冇記錯嘅話

60萬股tesla

mola mola

做生意定咩？

Amber heard

開餐廳、種菜、同埋開咗個推廣戶外教育嘅 NGO

真菜，垂直室內農場

講就話菜 但reddit好多人話係製毒

好多公司都係出股票比高層當人工架啦

玩得一個咩
剩係屌咩
人地個啲唔係用錢買個女仔一兩個鐘
係用錢令到啲女有生理同心理都開心
出海 開p 住靚酒店 食高檔野
你估香港攞幾千買個普通本地兩個鐘屌一兩次就算個啲

呢條女自從話佢打傷depp同床上痾屎之後
我覺得佢唔值呢個價

唔知點解覺得佢咁做好醒...
又唔係犯法 但又可以拎錢出黎袋入袋

佢屌開400蚊雞

利申，我見過

3萬股好少，真係套黎做過年錢